貓仔想轉糧

本人係加拿大
有隻貓女 佢前主人餵開依隻糧所以我跟翻
但依排爬完文10個9個話依個牌子差
有冇巴絲推薦下好嘅糧

128 維園見

轉食罐頭做主食
多d水份無咁易腎虧

係隔離post cap
好有用
建議你用電腦睇一次

你去寵物節拎試糧比佢試左會唔會肚屙先
牌子睇隔離個貓糧分析post

我屋企果隻食formm 無穀物

餐餐乾糧溝水 逼佢飲曬啲水先有得食

so far 幾好 次次都靚便

食緊呢隻

Oven-baked good